"Happy birthday nik last nana ha
"Thank you",
      "Thank you kylee",
      "Happy Birthday @Nikki Quiao Orella",
      "happy birthday nikks"Wc enjoy your day ",
     "Thank you",
      "Thank you",
      "Happy birthday Nikki",
     "Happy birthday @Nikki Quiao Orella  
    "Thank you @Judy A. Sablayan ",
      "@Nikki Quiao Orella Happy Birthday "May klase na kamo?",
      "Awww okay",
      "Waray hadto niks",
      "Sorry xsend",
      "Ano adto?",
      "Good morning guys, ha easy class kuno papag submit ni sir Dalan an aton mga Mobile App para kanan Mobile Dev. Thank you",
      "Kindly inform ur classmates..",
      "Ge ge brad.. ha easy class kamo Pag submit..",
      "Guysss pa react Naman ng heart sa comment ko ha page nato salamat",
      "Guys hello hino haiyo 4.0 kan maam devine introduction computer chuchu??",
      "Upay nala nka comply gihap ak. Di lalim mag answer og utro jud,
      "Yaik nak grade haiya guti",
      "Maam fabillar",
      "Hino an atun ito instructor",
      "Contemporary world",
      "Diin ine nga subject sab",
      "Submit nala kam han iyo completion form yana or buwas adto la hi maam ha campus",
      "Kanan contemporary world inen guys",
      "Hello, Judy.\n\nMay I request from you to inform your groupmates to submit their answers for the major exams.\n\nThe following are those who satisfactorily met the course requirements:\n\nResco - 2.3\nSabela - 3.0\nSablayan -1.9\nTomate - 2.5\n\nINC (No exams)\nRivera\nSaclay\nSerrano\n\nTo those of you who already have accomplished your lacking requirements may come to the office this afternoon or tomorrow to submit the INC completion form. Thank you.",
      "Lgi haha",
      "Deri*",
      "Deri makakag third year kun deir",
      "Atara kailangan hahahahaha",
      "Magpass kamo?",
      "Oo dags",
      "Mobile app diba adto an final?",
      "Message it ni sir dalan. Gin re forward ko la utro.",
      "Kindly inform ur classmates na mag submit na sa ila Mobile Dev. Final outputs . Lamats.",
      "Kitaon ko",
      "Aunfa",
      "Hahaha edi pasar hahaha",
      "Marekta man ito ha google ate",
      "8/10 ayos na",
      "Gin uninstall ko na ky masasaktan la ako hahahaha",
      "Oo",
      "8/10 ka gihap jep?",
      "Oo hahah",
      "Kan ma'am devine?",
      "Kanan ano ito na subject sab?",
      "Kitaa gad niyo iyo mga edmodo hehe",
      "Oo hahaha",
      "So pasar at section? Hahahaha hulog gud ada charoooot",
      "Ahh waray te an mga nagpaka highlight amo iton an mga hulog ngan 4.0",
      "Hulog na baa hahah",
      "An ano te?",
      "Ekis na",
      "Waray gihap ai15",
      "Yaik kinalasan ak pagmamata ko pala nga may message hi sir awiy",
      "Medyo pain hahahahha",
      "hays haha",
      "Gg pagud adto kay pinili la na laptop na run kay kama bug at na application",
      "gg kita hini hahah waray lwt android studio",
      "An final output ta kan sir an apk na han aton hano gin submit na video presentation?",
      "Hala na hahaha",
      "Awit nayaik",
      "gg na dis hahah",
      "agidaw hahaha",
      "@Kyle Resco  awit nagpa abat pagud hi sir huhu gg",
      "Kindly inform ur classmates na mag submit na sa ila Mobile Dev. Final outputs . Lamats.",
      "Ty ",
      "Ty ",
       "Happy Mother
 "Samee teh

"Thank you daksssss 

"Happy mothers day ate @Apple Jean Idano 
 "Kian Ydrelle Delima left the group.",
      "
"CJ Rivera left the group.",
      "Ayaw na disturboha an masayang kaluluwa haha",
      "Adi naman, gin kuan nala ni sir basta importante kasal hiya charot",
      "ayaw na it igpa alala kan maam hahaha",
      "Amo gud hahaha",
      "Nangalimot na ada h sir dalan Kay happy na hiya yana hahaha",
      "HAHAHAHAHA",
      "pati nat app hahaha",
      "Halaaaa ooo an mobile dev hahaha",
      "Individual pagud adto HAHAHA",
      "ayw nla i remind hi maam hahaha",
      "ay oo waray pa ghap haha",
      "ano na reporting",
      "Waray pa ngan liwat reply haak",
      "Nangalimot ada hehe",
      "Magsosolo flight kita hinen",
       "waray mn hya bumatun",
      "asya ghap tun nak gin papakiana kan maam",
      "Awittt kakababack subject kita hinen",
      "Waraii pa",
      "@Nikki Quiao Orella  meada na kam!",
      "Information System",
      "An project naton kan Maam mitch ngan?",
     "an ano pre?",
      "@Kyle Resco  meada na kam han iyo IS??",
      "@Rejie Campo  pre reply ak message",
      "An aton project java",
      "Oyyy kamata kam hahaha",
      